\input{../../../Nextcloud/DatenVolker/latex.tex}
\geometry{paperwidth=190mm, paperheight=297mm, left=3mm,right=3mm, top=20mm, bottom=15mm}
%\geometry{a4paper, left=3mm,right=3mm, top=20mm, bottom=20mm}

\begin{document}
\definecolor{TheoremColor}{rgb}{0.5,1,0.5}
\definecolor{BeweisColor}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{AnnahmeColor}{rgb}{1,0.5,0.5}

\definecolor{resubs}{rgb}{0,0,1}

\eq{\label{eq:sprunghoch}
  g_{1}(z+x_s)+g_{1}(-z+x_s)&=e^{\beta V_0}\lou h_{1}(z+x_s)+h_{1}(-z+x_s)\rou\quad\forall z
}
\eq{\label{eq:stromhoch}
  2F_1g_{1}(z+x_s)+2F_1g_{1}(-z+x_s)-g_{1}'(z+x_s)-g_{1}'(-z+x_s)&=2F_1h_{1}(z+x_s)+2F_1h_{1}(-z+x_s)-h_{1}'(z+x_s)-h_{1}'(-z+x_s)\quad\forall z
}
\eq{\label{eq:sprungrunter}
  g_{1}(z-r)+g_{1}(-z-r)&=e^{4F_1r}e^{-\beta V_0}\lou h_{1}(z+r)+h_{1}(-z+r)\rou\quad\forall z
}
\eq{\label{eq:stromrunter}
  2F_1g_{1}(z-r)+2F_1g_{1}(-z-r)-g_{1}'(z-r)-g_{1}'(-z-r)&=e^{4F_1r}\lou 2F_1h_{1}(z+r)+2F_1h_{1}(-z+r)-h_{1}'(z+r)-h_{1}'(-z+r)\rou\quad\forall z
}
Aus den Anfangsbedingungen folgt
\eq{
  g_1(z) &= 
  \begin{cases}
    \delta(z-x_a)e^{-2F_1x_a} & z\in [-r,x_s]%-r \leq z \leq x_s
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
\eq{
  h_1(z) &= 
  \begin{cases}
    0 & z\in [x_s,r] %x_s \leq z \leq r
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
mit $-r < x_a < x_s$ und $-r < x_s < r$.\\
\section{Ansatz}
\eq{
  g_1(z) &= \sum_i d_{g,1,i}\delta(z-z_{g,1,i}) + \sum_i m_{g,1,i} e^{k_{g,1,i} z}\theta(z-l_{g,1,i})\theta(-z+u_{g,1,i})
}
\eq{
  h_1(z) &= \sum_i d_{h,1,i}\delta(z-z_{h,1,i}) + \sum_i m_{h,1,i} e^{k_{h,1,i} z}\theta(z-l_{h,1,i})\theta(-z+u_{h,1,i})
}
\section{Allgemeiner Anschluss}
Hochbedingung: $V=V_0$, $x_l=x_r=x_s$\\
\eq{
g_3(z) \defin g_1(z+x_s)
\\h_3(z) \defin h_1(z+x_s)
}
Runterbedingung: $V=-V_0$, $-x_l=x_r=r$, $g_4$
\eq{
g_4(z) \defin g_1(z-r)
\\h_4(z) \defin e^{4F_1r}h_1(z+r)
}
Mit $g_2(z) := g_1(z+x_l)$, $h_2(z) := e^{2F_1(x_r-x_l)}h_1(z+x_r)$ und $V:=V(x_r)-V(x_l)$ erhalten wir:
\eq{\label{eq:voll}
g_2(z)+g_2(-z) &= e^{\beta V} h_2(z) + e^{\beta V} h_2(-z)
\\ 2F_1g_2(z) + 2F_1g_2(-z) - g_2'(z) - g_2'(-z) &= 2F_1h_2(z) + 2F_1h_2(-z) - h_2'(z) - h_2'(-z)
}
\eq{
  g_2(z) &= \sum_i d_{g,2,i}\delta(z-z_{g,2,i}) + \sum_i m_{g,2,i} e^{k_{g,2,i} z}\theta(z-l_{g,2,i})\theta(-z+u_{g,2,i})
}
\eq{
  h_2(z) &= \sum_i d_{h,2,i}\delta(z-z_{h,2,i}) + \sum_i m_{h,2,i} e^{k_{h,2,i} z}\theta(z-l_{h,2,i})\theta(-z+u_{h,2,i})
}
\subsection{$\delta$ Sprung}
\eq{
\sum_i d_{g,2,i}\delta(z-z_{g,2,i}) + \sum_i d_{g,2,i}\delta(z+z_{g,2,i}) &= e^{\beta V}\sum_i d_{h,2,i}\delta(z-z_{h,2,i}) + e^{\beta V}\sum_i d_{h,2,i}\delta(z+z_{h,2,i})
}
\subsection{$\delta'$ Strom}
\eq{
\sum_i d_{g,2,i}\delta'(z-z_{g,2,i}) - \sum_i d_{g,2,i}\delta'(z+z_{g,2,i}) &= \sum_i d_{h,2,i}\delta'(z-z_{h,2,i}) - \sum_i d_{h,2,i}\delta'(z+z_{h,2,i})
}
\subsection{$\exp$ Sprung}
\eq{
\sum_i m_{g,2,i} e^{k_{g,2,i} z}\theta(z-l_{g,2,i})\theta(-z+u_{g,2,i}) + \sum_i m_{g,2,i} e^{-k_{g,2,i} z}\theta(-z-l_{g,2,i})\theta(z+u_{g,2,i})
\\= e^{\beta V}\sum_i m_{h,2,i} e^{k_{h,2,i} z}\theta(z-l_{h,2,i})\theta(-z+u_{h,2,i}) + e^{\beta V}\sum_i m_{h,2,i} e^{-k_{h,2,i} z}\theta(-z-l_{h,2,i})\theta(z+u_{h,2,i})
}
\eq{
m_{g,2,i}(k_{g,2,i}=k,l_{g,2,i}=l,u_{g,2,i}=u) + m_{g,2,i}(k_{g,2,i}=-k,l_{g,2,i}=-u,u_{g,2,i}=-l)
\\=e^{\beta V}m_{h,2,i}(k_{h,2,i}=k,l_{h,2,i}=l,u_{h,2,i}=u) + e^{\beta V}m_{h,2,i}(k_{h,2,i}=-k,l_{h,2,i}=-u,u_{h,2,i}=-l)
}
\subsection{$\exp$ Strom}
\eq{
\sum_i (2F-k_{g,2,i}) m_{g,2,i} e^{k_{g,2,i} z}\theta(z-l_{g,2,i})\theta(-z+u_{g,2,i}) + \sum_i (2F-k_{g,2,i})m_{g,2,i} e^{-k_{g,2,i} z}\theta(-z-l_{g,2,i})\theta(z+u_{g,2,i})
\\= \sum_i (2F-k_{h,2,i})m_{h,2,i} e^{k_{h,2,i} z}\theta(z-l_{h,2,i})\theta(-z+u_{h,2,i}) + \sum_i (2F-h_{g,2,i})m_{h,2,i} e^{-k_{h,2,i} z}\theta(-z-l_{h,2,i})\theta(z+u_{h,2,i})
}
\subsection{$\delta$ Strom}
Das folgende gilt nur, wenn $l<u$ ist.
\eq{
2F\sum_i d_{g,2,i}\delta(z-z_{g,2,i}) + 2F\sum_i d_{g,2,i}\delta(z+z_{g,2,i})
- \sum_i m_{g,2,i}e^{k_{g,2,i}z}\delta(z-l_{g,2,i})
+ \sum_i m_{g,2,i}e^{k_{g,2,i}z}\delta(z-u_{g,2,i})
\\= 2F\sum_i d_{h,2,i}\delta(z-z_{h,2,i}) + 2F\sum_i d_{h,2,i}\delta(z+z_{h,2,i})
- \sum_i m_{h,2,i}e^{k_{h,2,i}z}\delta(z-l_{h,2,i})
+ \sum_i m_{h,2,i}e^{k_{h,2,i}z}\delta(z-u_{h,2,i})
}
\eq{
2F\sum_i d_{g,2,i}\delta(z-z_{g,2,i}) + 2F\sum_i d_{g,2,i}\delta(z+z_{g,2,i})
- \sum_i m_{g,2,i}e^{k_{g,2,i}l_{g,2,i}}\delta(z-l_{g,2,i})
+ \sum_i m_{g,2,i}e^{k_{g,2,i}u_{g,2,i}}\delta(z-u_{g,2,i})
\\= 2F\sum_i d_{h,2,i}\delta(z-z_{h,2,i}) + 2F\sum_i d_{h,2,i}\delta(z+z_{h,2,i})
- \sum_i m_{h,2,i}e^{k_{h,2,i}l_{h,2,i}}\delta(z-l_{h,2,i})
+ \sum_i m_{h,2,i}e^{k_{h,2,i}u_{h,2,i}}\delta(z-u_{h,2,i})
}
\subsection{$\delta$ Sprung + $\delta'$ Strom}\label{sec:dsprungd'strom}
Mit $g_{d,2}(z) := \sum_i d_{g,2,i}\delta(z-z_{g,2,i})$, $h_{d,2}$ analog erhalten wir.
\eq{
g_{d,2}(z) + g_{d,2}(-z) &= e^{\beta V}h_{d,2}(z) + e^{\beta V}h_{d,2}(-z)
\\ g_{d,2}(z) - g_{d,2}(-z) &= h_{d,2}(z) - h_{d,2}(-z)
}
\eq{
g_{d,1}(x_s+z) + g_{d,1}(x_s-z) &= e^{\beta V_0}h_{d,1}(x_s+z) + e^{\beta V_0}h_{d,1}(x_s-z)
\\ g_{d,1}(x_s+z) - g_{d,1}(x_s-z) &= h_{d,1}(x_s+z) - h_{d,1}(x_s-z)
}
\eq{
g_{d,1}(-r+z) + g_{d,1}(-r-z) &= e^{4rF_1}e^{-\beta V_0}h_{d,1}(r+z) + e^{4rF_1}e^{-\beta V_0}h_{d,1}(r-z)
\\ g_{d,1}(-r+z) - g_{d,1}(-r-z) &= e^{4rF_1}h_{d,1}(r+z) - e^{4rF_1}h_{d,1}(r-z)
}
\section{Vereinfachung}
Ab jetzt sagen wir $x_s=0$ und ändern die Anfangsbedingungen auf
\eq{
  g_1(z) &= 
  \begin{cases}
    s_g\delta(z+x_a) & z\in [-r,0]%-r \leq z \leq x_s
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
\eq{
  h_1(z) &= 
  \begin{cases}
    s_h\delta(z-x_a) & z\in [0,r] %x_s \leq z \leq r
    \\\text{unbekannt} & \text{sonst}
  \end{cases}
}
mit $-r < x_a < r$.
\section{Ergebnisse}
\subsection{$\delta$ Sprung + $\delta'$ Strom}
Das vereinfachte \ref{sec:dsprungd'strom} wird erfüllt durch:
\iffalse
\eq{
g_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou_{0} \delta(z+x_a + 2rn) % w
\\&+\sum_{n=0}^\infty y\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou \delta(z-x_a - 2rn) % y
%
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou_{0} \delta(z-x_a + 2rn) % w
\\&+\sum_{n=1}^\infty y\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou \delta(z+x_a - 2rn) % y
%
\\h_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou_{1} \delta(z-x_a - 2rn) % z
\\&+\sum_{n=0}^\infty x\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T\rou \delta(z+x_a + 2rn) %x
%
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou_{1} \delta(z+x_a - 2rn) % z
\\&+\sum_{n=1}^\infty x\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T\rou \delta(z-x_a + 2rn) %x
}
\eq{
g_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou_{0} \delta(z+x_a + 2rn) % w
\\&+\sum_{n=0}^\infty y\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou \delta(z-x_a - 2rn) % y
%
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou_{0} \delta(z-x_a + 2rn) % w
\\&+\sum_{n=1}^\infty y\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou \delta(z+x_a - 2rn) % y
%
\\h_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T \rou_{1} \delta(z-x_a - 2rn) % z
\\&+\sum_{n=0}^\infty x\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou s_g,s_h\rou^T\rou \delta(z+x_a + 2rn) %x
%
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T \rou_{1} \delta(z+x_a - 2rn) % z
\\&+\sum_{n=1}^\infty x\lou \doubleunderline A^n\cdot\lou y(s_g,s_h),x(s_g,s_h)\rou^T\rou \delta(z-x_a + 2rn) %x
}
\fi
We want to fulfill:
\eq{
g_{d,1}(z) + g_{d,1}(-z) &= c h_{d,1}(z) + c h_{d,1}(-z)
\\ g_{d,1}(z) - g_{d,1}(-z) &= h_{d,1}(z) - h_{d,1}(-z)
}
\eq{
g_{d,1}(-r+z) + g_{d,1}(-r-z) &= f/c\cdot h_{d,1}(r+z) + f/c\cdot h_{d,1}(r-z)
\\ g_{d,1}(-r+z) - g_{d,1}(-r-z) &= f h_{d,1}(r+z) - f h_{d,1}(r-z)
}
with
\eq{
c \defin e^{\beta V_0}
\\ f \defin e^{4rF_1}
}
If we define
\eq{
t \defin \frac{c-1}{c+1}
\\k \defin \frac{2}{c+1}
\\j \defin \frac{2c}{c+1}
}
, we can rearange the first two equations to be
\eq{
\begin{pmatrix}g_{d,1}(z) \\ h_{d,1}(-z) \end{pmatrix}&=\underbrace{\begin{pmatrix} t&j\\k&-t\end{pmatrix}}_{\doubleunderline H}  \begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix}
}
and we can rearange the second two equation to be
\eq{
\begin{pmatrix}g_{d,1}(-2r+z) \\ h_{d,1}(2r-z) \end{pmatrix}&=\underbrace{\begin{pmatrix} -t&kf\\j/f&t\end{pmatrix}}_{\doubleunderline R}  \begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix}
}
\eq{
RH \begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix} &= \begin{pmatrix}g_{d,1}(-2r-z) \\ h_{d,1}(2r+z) \end{pmatrix}
}
\eq{
(RH)^2 \begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix} &= RH\begin{pmatrix}g_{d,1}(-2r-z) \\ h_{d,1}(2r+z) \end{pmatrix}
\\&= \begin{pmatrix}g_{d,1}(-2r-(2r+z)) \\ h_{d,1}(2r+(2r+z)) \end{pmatrix}
\\&= \begin{pmatrix}g_{d,1}(-4r-z) \\ h_{d,1}(4r+z) \end{pmatrix}
}
\eq{
(RH)^n\begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix} &= \begin{pmatrix}g_{d,1}(-2rn-z) \\ h_{d,1}(2rn+z) \end{pmatrix}
}
\eq{
H(RH)^n\begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix} &= \begin{pmatrix}g_{d,1}(2rn+z) \\ h_{d,1}(-2rn-z) \end{pmatrix}
}
\eq{
\begin{pmatrix}g_{d,1}(2rn-z) \\ h_{d,1}(-2rn+z) \end{pmatrix} &= H(RH)^n\begin{pmatrix} g_{d,1}(z) \\ h_{d,1}(-z) \end{pmatrix}
\\ &= H(RH)^nH\begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix}
}
\eq{
\begin{pmatrix}g_{d,1}(-2rn+z) \\ h_{d,1}(2rn-z) \end{pmatrix} &= (RH)^n\begin{pmatrix} g_{d,1}(z) \\ h_{d,1}(-z) \end{pmatrix}
\\ &= (RH)^nH\begin{pmatrix} g_{d,1}(-z) \\ h_{d,1}(z) \end{pmatrix}
}
\eq{
g_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty  \lou (RH)^n\begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_0 \delta(-2rn-x_a-z)
\\&+ \sum_{n=0}^\infty  \lou H(RH)^n\begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_0 \delta(2rn+x_a-z)
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou (RH)^nH \begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_0 \delta(-2rn+x_a-z)
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou H(RH)^nH \begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_0 \delta(2rn-x_a-z)
}
\eq{
h_{d,1}(z) &= \sum_{n=0}^\infty  \lou (RH)^n\begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_1 \delta(2rn+x_a-z)
\\&+ \sum_{n=0}^\infty  \lou H(RH)^n\begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_1 \delta(-2rn-x_a-z)
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou (RH)^nH \begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_1 \delta(2rn-x_a-z)
\\&+\sum_{n=1}^\infty \lou H(RH)^nH \begin{pmatrix} s_g\\s_h\end{pmatrix}\rou_1 \delta(-2rn+x_a-z)
}



\iffalse
\section{Sprunghoch}
$\delta$-Teil:
\eq{
  \sum_i d_{g,i}\delta(z+x_s-z_{g,i}) + \sum_i d_{g,i}\delta(-z+x_s-z_{g,i}) &= e^{\beta V_0}\sum_i d_{h,i}\delta(z+x_s-z_{h,i}) + e^{\beta V_0}\sum_i d_{h,i}\delta(-z+x_s-z_{h,i})
  \\\sum_i d_{g,i}\delta(z+x_s-z_{g,i}) + \sum_i d_{g,i}\delta(z-x_s+z_{g,i}) &= e^{\beta V_0}\sum_i d_{h,i}\delta(z+x_s-z_{h,i}) + e^{\beta V_0}\sum_i d_{h,i}\delta(z-x_s+z_{h,i})
}
$\theta$-Teil
\eq{
  \sum_i m_{g,i} e^{k_{g,i} (z+x_s)}\theta(z+x_s-l_{g,i})\theta(-z-x_s+u_{g,i}) + \sum_i m_{g,i} e^{k_{g,i} (-z+x_s)}\theta(-z+x_s-l_{g,i})\theta(z-x_s+u_{g,i})
 \\= e^{\beta V_0}\sum_i m_{g,i} e^{k_{g,i} (z+x_s)}\theta(z+x_s-l_{g,i})\theta(-z-x_s+u_{g,i}) + e^{\beta V_0}\sum_i m_{g,i} e^{k_{g,i} (-z+x_s)}\theta(-z+x_s-l_{g,i})\theta(z-x_s+u_{g,i})
}
\section{Stromhoch}
$\delta'$-Teil:
\eq{
  \sum_i d_{g,i}\delta'(z+x_s-z_{g,i}) + \sum_i d_{g,i}\delta'(-z+x_s-z_{g,i}) &=  \sum_i d_{h,i}\delta'(z+x_s-z_{h,i}) + \sum_i d_{h,i}\delta'(-z+x_s-z_{h,i})
  \\\sum_i d_{g,i}\delta'(z+x_s-z_{g,i}) - \sum_i d_{g,i}\delta'(z-x_s+z_{g,i}) &=  \sum_i d_{h,i}\delta'(z+x_s-z_{h,i}) - \sum_i d_{h,i}\delta'(z-x_s+z_{h,i})
}
\section{$\delta$-Teil von Sprunghoch und $\delta'$-Teil von Stromhoch}
\eq{
  d_g(z_{g,i}=x_s-c) + d_g(z_{g,i}=x_s+c) &= e^{\beta V_0}d_h(z_{h,i}=x_s-c) + e^{\beta V_0}d_h(z_{h,i}=x_s+c)
\\d_g(z_{g,i}=x_s-c) - d_g(z_{g,i}=x_s+c) &= d_h(z_{h,i}=x_s-c) - d_h(z_{h,i}=x_s+c)
}
\fi

\end{document}